有冇人係澳門倒完數要反去拱北酒店

呢加1:03，仲搭跟車去關閘，點算好😭

呢你老母
反你老母